貿易戰對香港利多定弊多？

1.中國輸
2.中國勝
3.打和